葵盛東邨19歲男墮樓昏迷 送院搶救不治

葵盛東邨一名青年墮樓重傷送院不治。事發於今(20日)晚上9時45分，一名19歲姓周男子由葵盛東邨盛富樓的高處墮下，倒臥大廈對開地面，陷入昏迷，有人見狀報警。救護車接報到場，將事主送往仁濟醫院搶救，卒傷重不治。警方在現場調查，並聯絡事主兄長了解事件，現場消息指，事主留有遺書，疑因健康有問題，家人指他生前任職武術指導。

求助網站和熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222

醫院管理局精神健康專線 : 24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

學友社學生熱線：25033399

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線 : 23820000
事主兄長在現場了解事件。

一日一單

呢排我都多左呢種想法

祝你下世做誠哥粒孫，一路好走！

一日唔止一口十

有勇氣死點解無勇氣生活？

19歲
武術指導

難聽過粗口

有得住私樓有邊個想住公屋

每日一篇

其實正正常常出黎做野都搵20k
拎15k出黎租私樓住咪唔洗死囉

抵撚死